<特首辦> 龍和道恢復通車 示威者以電鑽鑽穿水馬

2019/09/02

【20:30】特首辦外的示威者已完全散去，龍和道已重新通車。

【20:05】在特首辦外，有示威者以電鑽鑽穿水馬，流出水柱。

【19:27】示威者合力搬走警方防線內一個流動高台，推着高台穿越龍和道，最後在離立法會過百米的海邊將高台推落維港，然後四散。

【19:10】大部分示威者響應暫不作行動的呼籲，退至龍和道行人路。

【19:07】大部分示威者已離開煲底，數名仍在留守的示威者一度爬上水馬，試圖推倒警方防線內的流動高台，但不成功，被其他人勸止。

【18:50】反修訂《逃犯條例》引發的示威浪潮持續，晚上約6時半，一批示威者聚集於特首辦外，亦有人佔據龍和道，警方一度舉紅旗，警告停止衝擊，以及施放疑似胡椒噴劑。有「勇武派」表示，添馬公園尚有大批「和理非」，希望暫時不要行動，避免影響他們。

立法會「煲底」示威區內，大部分示威者已戴上裝備，有人大叫「不夠人，不要『送頭』」，呼籲「一起走」 ，目前仍未定去留。
<明報>

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

pish

721 831